【文宣戰】文宣準備消毒

立法會克警極度克制，係唔想好似６１２咁樣過度暴力失民心
而家係鏡頭上最暴力係示威者，大家要準備消毒
或者引誘克警用更大暴力壓制威者

CCTVB已準備大量播毒
今日文宣戰絕對不能輸

push

[人性既光輝] 立法會死士留言 + 拯救死士者的回答

立法會死士留言

拯救死士者的回答 (2：20)

雙方精神都係極高, 人性既光輝

訓醒完，好開始消毒工作勒！！！
希望有片係關於立會決定撤唔撤講到喊既片，
同埋死士俾夾離立會既片

Push

真係好可愛

依段真係睇到喊
你地係香港人既英雄
我以同你地一齊身為香港人為榮

推

拋下磚
以下係我觀察老母諗法的變化
一開始見到撞門佢覺得好暴力
一直話嗰班唔知咩人黎
總之就係好唔滿意撞門
然後到夜晚佔左立法會都一直屌
到我話比佢知泛民要求同林鄭緊急溝通
但林鄭一口拒絕
佢就開始屌林鄭完全冇誠意解決問題
講一套做一套 朝早就話要解決矛盾 夜晚就傾都廢事傾

我覺得可以從呢個方向諗
集中屌林鄭
和平示威又唔回應 衝擊又唔回應

sorry按錯左負評

救護車開路片+1（唔知有無用）

成個過程係立會受到表面破壞
但差實冇乜人受傷，包括差佬

只係針對政府既暴政
成10日都冇回應

今朝不舉啲狗毆人嗰啲片呢

當初有2百萬市民和平咁出黎遊行,政府都唔接納佢地既意見,所以先引起市民既憤怒,如果政府再唔聆聽市民既訴求,只會引發更多市民進行更激烈既行動blablabla

突然覺得自己真係老啦

tvb話「暴徒入到去大( 試) 破壞」

PUSH

一、官逼民反（唔回應訴求）
二、林鄭拒見民主派（無誠意，講大話，今次事件未完結就想去展望將來）
三、立法會內秩序（文物／汽水，對比尋日生蕃遊行）
四、死士留言（心懷大義）

大家一齊諗下

「一齊走」可以用漫畫表達
要夠中二夠熱血夠煽情
要塑造佢地就香港民族既祟高人格表現

唔偷食果d直接用文宣圖

抗爭者宣言五大訴求 要長期用嚴肅語氣推

立法會死士留言

拯救死士者的回答 (2：20)

示威者：一齊走

777已讀不回的六月

佔領立法會 林鄭都依然冷漠拒絕對話 係唔係想攪到流血收場 為什麼不出來對話 不解決問題
這是文明社會

已經踏入七月，血色的六月看看我們經歷了甚麼？
一直以爲每一次增加人數能向政府表達我們的訴求，可是事實卻是相反的。103萬人，200萬01人，沒有換來一句表示。只有612的所謂「暴動」(ps.一半還是有政府參與的中信事件演變而成。），造就得利一個暫緩修例。
200萬01人之後，我們再沒有得到甚麼。
這樣子，香港的六月過去了。
昨天，是71遊行，預期了沒有回應的林鄭政府在早上還有一個酒會，舉著杯，喝著酒，無視在外只隔一街的示威者訴求，笑著拍照。
這是甚麼世界？
如果我們不再做點甚麼的話，也許這71過後只餘下空蕩的街頭，被那些高官都遺忘了吧...

文宣出動

根據實時報導，D狗向5分鐘內向龍和道彈左七個催淚彈

睇到喊

5點拍定片譴責9點嘅衝擊係咩玩法？

我覺得呢個係好感人，
但文宣呢個消毒效果不大。

Copy from Facebook

希望各位可以記著，這廿多年來的立法會是怎樣子的。

功能組別，分組點票，人民的聲音長期被壓制。近年還有無準則dq選票，褫奪參選資格。

在香港，在任何一刻，佔領立法會，都是有百份百的正當性，甚至是最有正當性的佔領，沒有之一。

只是要奪回一個本應是屬於人民的地方。

很抱歉，習慣躺著被強暴的人，沒資格指責挺起胸膛的人。

絕對沒資格。

姬姬

有人整理左

狗仔濫權 交通大阻塞
煲大佢

咁應該重點話做到咁林鄭都拒絕溝通？

我諗係
電視都影哂點衝擊
點兜都兜唔到
應該將衝突正當化
可能同台灣大陽花比較
講下當局從處理手法有咩唔同？

輿論戰開始 又辛苦文宣組

香港老母冷暴力港兒，稚子何辜

見立場新聞有篇文係話
林鄭、文革式藍絲同動用江湖人士嘅人係今次嘅罪魁
可能可以帶埋尋日暴力事件嘅影響之類？

立場妹妹英文字幕

p

【重要文本】
《2019.71 香港人宣言》（立會現場宣讀版）

《2019.71 香港人宣言》（定稿版）

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源，社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向前。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

驚大家無散紙搭車

英文版

咁咪即係hea做囉 同擅離警崗如岀一撤

我明加字幕應該好易
但我真係唔識
整咗成晚都不斷死機

以下係呢條片0032到0410的字幕中英文
#齊上齊落
#一齊走

希望有人見到有用

Close to midnight, 1 July 2019
Legislative Council of Hong Kong
七月一日
香港立法會議事廳

00:32

一齊走
Leave together
快啲呀
Quick
一齊走
Leave together
攻咗入嚟㗎啦留喺度冇意思㗎喇，一齊走啦
They (the police) are coming in. There's no use staying, let’s leave
唔可以為港共政權犧牲㗎
Don't waste your life for this HK-Communist regime
啱啱入嚟嘅朋友⋯示威者大概有一百人左右，佢哋直接行去拒絕離開嘅示威者嗰度
What we are seeing now is about 100 protesters streaming toward the protesters who refuse to retreat
走
Go
走
Go
小心小心
Watch out watch out
一齊走啦
Leave together
慢慢走
Slowly
[掌聲]
[Applause]
走，走
Go，go
讓呀讓呀
Make way
走呀走呀全部一定要走呀
Go, go , all must go
冷靜冷靜
Clam, clam
唔好推唔好推
Don’t push
一齊走一齊走一齊走一齊走
Leave together, leave together, leave together

0211
一齊走呀
Leave together
齊上齊落呀
We charge and withdraw together
[記者交談 Reporter speaking]

啱啱有一群示威者喺立法會煲底上咗嚟
Just now a group of protesters burst in from the outside the Legco Building
人數大概有一百人
There are around 100 of them
我哋訪問其中一位示威者
I’ll speak to one of them
點解會有呢個行動上嚟
Why are you here
因為我哋透過Telegram知道有4個義士會留低
We saw it on Telegram that there are 4 people staying
所以我哋決定全部人一齊上嚟抬佢哋一齊走
So all of us have decided to come here to pull them out
佢哋唔走我哋都唔走
If they don’t go, we won’t either
我哋拱佢哋一齊走

而家都好接近12點嘅死線，你哋驚唔驚入到嚟會出唔番去
We are now very close to the midnight deadline. Are you scared that you won’t be able to leave this building now you are in
個個都好驚，但仲驚聽日見唔到佢哋4個
Everyone of us are very scared but worse is the possibility of not being able to see the 4 of them again tomorrow
所以我哋先一齊入嚟一齊走
That’s why we are in here and we will leave together
有冇人出嚟號召定係煲底自發有呢個行動
Is this a call from the people inside the Legco? Or initiated by those who stayed outside?
本身揸住大聲公嘅就唔想，就話尊重死士嘅決定
The mic-man said no; he said he would respect the “martyrs’” wishes
但係⋯一齊上去，叫佢哋一齊走
But we decided to go up together
係所有人一齊決定嘅
So this was a consensus from us all

記者由立法會議事廳行番呢條電梯落咗立法會地下
Now I have just walked form the Council Chamber to the ground floor
啱啱聽到訪問喺立法會煲底⋯
As you have heard…
⋯靠近立法會所謂12點嘅死線
…As the time draws near to the midnight deadline
其實所有上嚟嘅示威者都非常之驚
In fact all of them are very scared
但佢哋好驚聽日朝早起見唔番
But their worse fear was never being able too see them again…

04:10 finish

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

pish

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯

對外文宣應唔應該整埋630班狗選擇性執法,甚至原告變被告
我冇野講 6549 9452